麥當勞中國CEO：中國抗疫成效顯著 今年最少新開430家餐廳

麥當勞中國CEO：中國抗疫成效顯著 今年最少新開430家餐廳

新冠肺炎疫情對餐飲業造成衝擊，但麥當勞中國CEO張家茵接受內媒《中新社》訪問時表示，麥當勞中國不僅沒有縮減門店的計劃，更打算繼續在華大幅擴張。

張家茵指，今年麥當勞中國在華的開店計劃沒有變化，今年至少新開430家餐廳，招聘18萬名員工。張表示，麥當勞中國之所以能夠繼續在中國擴張門店，並保持原來的戰略計劃，主要得益於中國對新冠肺炎疫情控制取得的顯著成效。疫情讓麥當勞對中國市場更有信心。

麥當勞係美帝國品牌

中國人要支持真功夫

麥當勞係美國文化既象徵，即係美國大舉入侵中國了

麥記好次有免死金牌咁，明明奶共奶到痴線但香港人扮睇唔到

麥當勞中國CEO 仲要係強國人
一定係咁講

18萬人
430餐廳
每間餐廳要400人
又贏

根本就係中資

金拱門，麥當奴公司好似只佔細份

支那人好似唔多食快餐

幾時有蝙蝠漢堡食？

麥當勞(支那)好似賣咗俾中資